我好掛住你

仔細想了想
我最需要你是甚麼時候呢
不是最絕望的時候
也不是覺得自己糟到不行的時候
而是
在路上看到有一棵奇怪的樹的時候
抬頭發現今天天氣真好的時候
總是想分享給你
我需要你
不是因為壞天氣和好天氣
反而都是生活中瑣碎的一些瞬間
第一個想到的永遠是你
我需要你
不是需要你為我付出甚麼
是需要你在
如果我說我需要你
那只是我特別想念你的時候

加油 令我諗起上一段感情 成日係佢需要我嘅時候唔係度

我唔係想要咩 肯同我講多兩句電話已經好開心

但係你為左聽其他女仔嘅voice massage 叫我咪嘈收聲 到後面次次我喊你就叫我mute左佢話嘈住你訓 最後直情話傾電話錄唔到音 然後分手個陣講你唔鍾意係我問題係我造成

都係想聽段錄音姐

我一早講過你對我係新鮮感唔係鍾意 趁住未沉分左對大家都好 係你纏住我唔俾我走 保證呢世都會對我好 點都唔會走 但最尾你連一個承諾都記唔起
0「下 我有講過咩」

我本身講緊野個女仔一send massage 即刻叫我咪嘈

咁佢哋本身一路講緊嘢？

唔係 搞到我分個陣以為佢對呢個女仔有feel
原來係另一個

咁你都要掛住佢

我鍾意佢又唔係因為佢鍾意我

咪玩啦 我唔夠支持你？你有咩事即刻po story然後成班女reply 我reply你都唔睇啦 野都唔肯講多句點支持你 你而家話你「鍾意」個個咪又係冇支持你我問你鍾意佢啲咩 你答我你地成日互mean 你只係鍾意啲唔show你嘅 你對我最好個排咪就係我唔理你個排

我求下你咪再呃我 我真係會信

絲打 拍到咁委屈建議及早斬纜

每次講都會係咁道歉 然後我就會以為係真 最尾話我成日要我啱晒係咪要我道歉話我搞到你唔覆我我唔應該喊嘈住你

呢度呻完冷靜落嚟再諗下點處理啦 唔好咁夜瞓啦～

好多謝你

唔好諗啦

今天天氣不好

但我依舊喜歡你

我冇咁諗嘅